[
    {
        "id": 1164,
        "question": "Gerçeğe, sağduyuya, akla aykırı",
        "letter": "A",
        "answer": "Abes"
    },
    {
        "id": 1599,
        "question": "Şehir içinde ağaçlı, geniş cadde",
        "letter": "B",
        "answer": "Bulvar"
    },
    {
        "id": 787,
        "question": "“Öfke, kızgınlık” anlamındaki bir erkek ismi",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal"
    },
    {
        "id": 1544,
        "question": "Bazı toprakların yüzünde beyaz bir katman durumunda toplanan ve eskiden barut yapmakta kullanılan potaslı, sutlu tuz",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çorak"
    },
    {
        "id": 793,
        "question": "Para basılan yer",
        "letter": "D",
        "answer": "Darphane"
    },
    {
        "id": 68,
        "question": "Malta, papaz, mürdüm gibi çeşitleri olan meyve",
        "letter": "E",
        "answer": "erik"
    },
    {
        "id": 228,
        "question": "Eski Mısır hükümdarlarına verilen unvan",
        "letter": "F",
        "answer": "firavun"
    },
    {
        "id": 579,
        "question": "Su veya hava akıntısının dönerek ve çukurlaşarak yaptığı çevrinti",
        "letter": "G",
        "answer": "Girdap"
    },
    {
        "id": 754,
        "question": "Hem et hem de otla beslenen canlılar",
        "letter": "H",
        "answer": "Hepçil, Hepobur"
    },
    {
        "id": 808,
        "question": "Kararlılık, stabilizasyon",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstikrar"
    },
    {
        "id": 1186,
        "question": "Hız kesici, tümsek",
        "letter": "K",
        "answer": "Kasis"
    },
    {
        "id": 1457,
        "question": "Elektronikte erime noktaları düşük metalleri tutturma işlemi",
        "letter": "L",
        "answer": "Lehim, lehimleme, lehimlemek, lehin yapma, lehim yapmak"
    },
    {
        "id": 759,
        "question": "Denk, eş, eşdeğer, eşit",
        "letter": "M",
        "answer": "Muadil"
    },
    {
        "id": 921,
        "question": "Kalp atışı, damarın bir kez vuruşu",
        "letter": "N",
        "answer": "Nabza, nabız, nabız atması"
    },
    {
        "id": 1760,
        "question": "Beklenilen zaman gelinceye kadar zaman geçirmek",
        "letter": "O",
        "answer": "Oyalanma, Oyalanmak"
    },
    {
        "id": 1479,
        "question": "İstek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenç"
    },
    {
        "id": 668,
        "question": "Bir ilacın telkine dayalı bir etki ortaya çıkarma hali",
        "letter": "P",
        "answer": "Plasebo, Plasebo etkisi"
    },
    {
        "id": 399,
        "question": "Mertebe, derece",
        "letter": "R",
        "answer": "rütbe"
    },
    {
        "id": 408,
        "question": "Bir müzik parçasının bir kişi tarafından söylenmesi veya çalınması",
        "letter": "S",
        "answer": "solo"
    },
    {
        "id": 421,
        "question": "Güzel, zarif, modaya uygun",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şık"
    },
    {
        "id": 1932,
        "question": "EL ALTINDAN VE ÇOK YÜKSEK FAİZLE BORÇ PARA VERME İŞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tefecilik, Tefeci"
    },
    {
        "id": 1066,
        "question": "Dik ve derin yamaç",
        "letter": "U",
        "answer": "Uçurum"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 1861,
        "question": "İLERİYİ DÜŞÜNEREK PLANLAR YAPAN VE YENİLİKLERE AÇIK OLAN KİMSE",
        "letter": "V",
        "answer": "Vizyoner, Vizyonlu"
    },
    {
        "id": 510,
        "question": "Sesin bir yere çarpıp geri dönmesiyle duyulan ikinci ses",
        "letter": "Y",
        "answer": "yankı"
    },
    {
        "id": 1586,
        "question": "Dinç, canlı, diri, sağlam",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zinde"
    }
]